9月27號唔好去 北角富臨皇宮附近

朋友話東區各界
當晚7點會響富臨搞國慶宴會

（善用不推文回覆）

［香港獨立！唯一辦法！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求